你 最近還好嗎 尚愛去恆大食tea嗎

《賓爸代筆版》

你 最近還好嗎 尚愛去恆大食tea嗎
真想帶你見見我剛考進的u 我知你想讀 所以嚟食tea
為何無論你願意怎樣讀怎樣考 不可一樣讀恒管

神父你邊間教會

教宗

難道沒上網太耐 唔知恆管已升級 變成了恆～大 還可以讀bsex

原來唔小心漏左句, sor

你 最近還好嗎 尚愛去恆大食tea嗎
最近 近乎沒露面 你有被揼柒嗎
真想帶你見見我剛考進的u 我知你想讀 所以嚟食tea
為何無論你願意怎樣讀怎樣考 不可一樣讀恒大